const questionsArray = [ 
    {
    question: 'Qual è il vero nome di Lord Voldemort?',
    correctAnswer: 'tom marvolo riddle'
    },
    {
    question: 'Come viene chiamata la casa della famiglia di Ron Weasley?',
    correctAnswer: 'la tana'
    },
    {
    question: 'Quale ruolo ricopre Harry Potter nel Quidditch?',
    correctAnswer: 'cercatore'
    },
    {
    question: 'Cosa è Fierobecco?',
    correctAnswer: 'ippogrifo'
    },
    {
    question: 'Chi muore nella battaglia di Hogwarts in Harry Potter e i doni della morte?',
    correctAnswer: 'tiger'
    },
    {
    question: 'Che cosa è l’ES ',
    correctAnswer: 'esercito di silente'
    },
    {
    question: 'Il padrino di Harry, Sirius, cosa gli ha regalato',
    correctAnswer: 'firebolt'
    },
    {
    question: 'Dove si trova la casa degli zii e del cugino di Harry?',
    correctAnswer: 'privet drive 4'
    },
    {
    question: 'Cosa fanno nella vita i genitori di Hermione?',
    correctAnswer: 'dentisti'
    },
    {
    question: 'Cosa provocano i gatti ad Hagrid?',
    correctAnswer: 'starnuti'
    },
   ];

   let guide = "'Mi presento, sono Robbi il tuo elfo domestico. \n\nSono qui per guidarti ed aiutarti nel tuo viaggio. Ho sentito molto parlare di te, sei Naajeni! temutissima maga dei Corvonero! \n\nOvviamente scherzo sei una paffuta animagus di tassorosso, ma il coraggio di certo non ti manca e l'intuito ti ha portato a scoprire l'esistenza di un ultimo dono della morte. \n\nSei stata scelta per distruggerlo usando l'incantesimo del fuoco 'incendio', così potrai liberare finalmente la tua casata hufflepuff dalla tirannia di Romulo Dombridge, arcimago arcigno Mangiamorte. \n\nDevi dimostrare di avere acquisito la conoscenza per scoprire dove è nascosto il dono, ma avrai bisogno anche della tua bacchetta di Palo Alto! \n\nTi assisterò in questo percorso, ma attenta! ad ogni aiuto in cambio vorrò un calzino! o qualche tuo oggetto a mia scelta. Pensa bene quindi e buona caccia.\n\nJ.K.Robbertson";
   let textEndGame = "...non appena entri in possesso della conoscenza suprema, vedi chiara l'indizio del luogo dove trovare il dono della morte. Ma il piccolo elfo domestico ti guarda con occhi sornioni. 'Naajeni, molto altro devi sapere dopo aver distrutto l'Horcrux!...', indicando con sufficienza un tuo oggetto. 'tutto ha un prezzo!' \n\n ...to be continued";

